[打破壟斷 香港人assemble] 有間本土黃色速遞公司聽日就開業啦

首先 我好少開Post
但今次我真係好嬲 所以先希望大家可以集齊香港人既能量 去再次將黃色經濟圈進一步升級！

呢間速遞公司聽日就開業 但今日個fb page俾藍絲搞到被消失左 佢地準備左咁耐 吸左4千幾like一下就無哂

希望大家可以一齊like 同 share爆佢

我就準備以後都會用佢地既服務 你地呢？

Facebook專頁:

TG: @alabeeexp
ig: alabeeexp

Pishhhhh

頭香

推呀

多謝大家

已like

五毛呢

五毛呢

五毛呢

五毛呢

五毛呢

踢走順豐

一定要上熱門！！！

你好野

推

黃色速遞

唔好喊

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

Push

樓主可唔可以幫手置頂
多一個人幫手可能就多一票
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

過嚟賣廣告

建議佢地搵下法奧，香港終端的網上電腦店傾

個d地方好多人網購送上屋

今晚好多po

當然無問題
但你唔推我

P牌有得推嘅咩

因為打本土會被大企業杯葛
唔比大單你做

同光時傾合作都得

姐係搵佢地幫手送？

辛苦大家啦

今次喺邊度開台

照推啦

五毛is here

可以

我同佢講

推上熱門！！！

fake wumao

趕走順豐

一齊推呀

幫手一齊推呀手足

一齊推

push!!

有冇得整黃店外賣app

整返個豬panda

有呀 好似有幾區都有

黃色送貨哥哥

等緊

今日跑咗步未

集中呢度推左先呀

未
今日食黃店食到好飽

快啲like

你都辛苦啦

唔辛苦

五一黃金周

一齊推
Like and share

係咪要每po都開

比平時食多左一餐半

睇下點先

tui

注意：呢個po無乜5毛

死傻逼港毒

我唔信

因為未上熱門

Failed

好

Nmsl

fake one

多謝大家幫推

不過佢地會係最新果度refresh

唔想再用中資順豐啦

其實我係PC8964 sir

Like左同share左未呢

Like同share呀

我聽日會去幫襯佢地

正

多謝你幫推

黃嘅source?

未上到熱門

like同share爆佢

上左原來
不過未夠高

Like Like Like

一齊幫推

繼續上熱開

熱開

Hi

大佬

係
唔係好難接job
正常的話

通常要送野主要都係商戶

有幾個鐵膽仲未入黎

好我同佢地講

一齊幫手推
Like and share

sb

一齊幫推
Like and share

nmslnmslnmslfunnymudpee

我好期待

Hello
Like and share呀

Hello

Cnmb

Waiting

日日都話開po日日都唔開

得上門收件 同 送件? 最好做埋自取點好啲

依家開啦

召喚神驅

翼蜂速遞個logo好可愛
必定幫襯

做起左先啦

上面

like同share呀

你個po點

好彩未unfollow你

咁衰

Like share
同埋幫推呀

Like share呀

熱門中間

Dgx都入埋黎

播下等待音樂

難產中 未出世

再推呀

吹水台個po呀

5 mo

未有

五毛blockedddd

721 831 101 1111 1112 1117 1118

liked！

做咗東方同tvb任未呀佢哋admin被打壓

真心佢個logo贏曬好得意
之後二手交收可以用呢間

東方一陣

忍唔住播

就黎上到第一頁！！

DJ寶

上熱開

一定要同光時合作

我同佢地講

做得咁平, 做唔做到落去

Like share
同埋幫推呀

幫手足上軌道先啦

DJ Pepe 同DJ 港豬入嚟先開台

支持呀 但係可唔可以唔好用埋啲大陸閪先用嘅字
乜撚野我司 用本公司唔得?

推推

一定唔齊人

納米

pish

洗like ed

我開始眼瞓

咁快

自從有了黃色經濟圈，整個人都精神多了。

我好精神

一陣間你仲要跑步

但我啱啱八點先起身

搞錯

都係上唔到第一版

夜貓

醒啊

叫Peter 仔入嚟

同志

[打破壟斷 香港人assemble] 有間本土黃色速遞公司聽日就開業啦

Hi I’m

自己喺自己po 賣自己廣告

大家咁話

推 share

一陣幫你

Share俾所有親朋好友呀

我quote錯左

幫手推

有冇D黃既集運係用順豐送貨 可以幫手合作

原本係quote咩

Like share
幫推呀

係喎

Pushhh

不推文

Pushhhh

Nmslnmslnmsl

手快click錯

你不推文呀

覺得順風有份攪鬼
呢啲page 應該唔係藍絲頭號目標

係
但你不推文

推番先

ho all

你全家都死了

Nmsl
Nmsl
Nmsl
Nmsl

幫推

Nmsl
Nmsl
Nmsl
Nmsl
Nmsl

翼蜂傳來消息
Like數直線上升

Like 左 希望可以取代順豐

推文呀

請大家善用推文功能

Remind吓啫

幫推，聽日試下先

Push!

Like share呀

推文呀

不如呼籲啲人喺ig黃店買野既時候問下可唔可以用呢間？
咁樣大家都多個選擇

都好

加油

無出現過

行動/分化鬥黃post就會出現

勁推

推 感動
希望做得起先

Like share呀

幫手share俾所有親朋好友呀

做唔做得起睇你share唔share

毛毛毛毛毛

張form有個位用蝗語寫我司...執執佢啦

哦 share囉

即刻同佢講

NmslNmsl
NmslNmsl
NmslNmsl
NmslNmsl

全家都死了

qjdsl
qjdsl
qjdsl
qjdsl

做ed

Zzsbddsl

Like and share

Ala bee 個名改得衰
好有支那alibaba feel
唔知真係以為又係奶共/支那公司

本地呀

香港境內？

你whatapp問問佢丫

逆風

推呀，黃色經圈！

push

做哂

遠方傳來消息
依家爆多查詢

好似幾好 推
公司有需要就用依間

速運真係可以養到好多個手足

遲啲搞大左 撞埋外賣單都得

share爆佢

一定支持

推推推

Like左啦

Pishhhhh
Share埋

今日邊個post播歌

我都唔清楚

睇DJ Pepe 同DJ 港豬去邊

入面員工係咩人？

lm

返左入倉上唔到網，下個shift 會岀返膠post 洗地ok?

I will wait for them

有冇ig

黃速

我on9 自膠sor

G持,最撚憎順豐
仆佢個街之前喺amazon買口罩一盒一盒全部開晒盒
(amazon封條被界開晒然後用順豐膠條封返,但冇海關check嘢紙/印,打開入面所有口罩都開晒盒)

你不推文

係咪要係ig shop入手先 叫佢地用呢個速遞

香港獨立

up

sor,習慣咗全部用不推

好習慣

仲有間wannayell都係聽日開

DJ三巨頭

無錯

大家都可以播歌

又唔係我哋嘅專利

唔洗用支那順豐 推

你有咩介紹呀

冇

Yooo

我拋舊磚先

你肯唱歌未

咁我就拋多一嚿磚出嚟

播一首老歌， 不過我比較希望在囚手足都聽到

tie a yellow ribbon round the ole oak tree

係喎

找數

找數未

大家仲推緊

大家過嚟幫拖

【緊急】香城online (App) 有關天馬行動爭議嘅澄清

找咩數

我愛樓豬

極速巴話唱歌俾我哋聽

咁基

我想聽願榮光

受唔受cow

其實點解要懷疑香城online

佢走數

Like, share
Share俾你所有既親朋好友呀

我考慮下

畀人點名

最憎人走數

第一日抗爭咩
香城online係乜都要俾人懷疑

懷疑有人特登仲做

食檸檬

隔離po都有人咁講

狙擊極速巴

咁城仔嘅app開始越嚟越多影響力㗎嘛

老共最叻就係呢d
大家仲要明知都照跟

好彩佢有澄清

可能小朋友冇諗咁多呱

Like and share呀
Share哂俾你既親朋好友呀

Up

首歌嘅歌詞同而家仲好match

仲要係用黃絲帶做歌詞

各位，小弟聽日有野做，要先行告退

DJ 影帝同其他巴絲，你地carry 個場啦

簡單姐今晚實會有好多歌加入playlist姐

周公online 見，早抖

有意思又有意境，正！有品味呀

好啦

早唞

你都係

Like and share呀

靠你啦DJ 寶

無你咁好

Last pushhhh

good night

so fake

咁早訓

有咩推薦

社運神曲,記得69個日係咁loop呢首

69 嗰日我喺度聽緊

你們的幸福

呢個謝安琪已經死咗

我好掛住呢一個謝安琪

依家變成淫婦蒲銘心

當年好鐵意家明

有冇其他人阿

明明唱有關於社會議題先紅㗎嘛

點解而家突然間變返講女人心事

去咗城仔嗰度推po

聽女人心事洗鬼聽佢,蓮蓮先最正
利申:不男不女

好振奮人心

彭鈴都幾好

其實你點睇天馬行動

搞個個未必係鬼,但個行動本身好多問題
地點高危目標不明,臨時吹雞唔會多人掩護
而且會spin走黃金週個焦點

其實好奇怪囉

我唔反對呢啲行動， 但係冇理由啲紅媒會大幅報道㗎噃

彭玲淨係聽過佢同雞容合唱個次
同埋讓我跟你走個live

結束怨婦時間

早抖皮皮巴瞓緊嘅你要發個好夢
加到就嚟60首啦

其實好似上年911對家吹哂風話暴徒會燒山
然後中間有幾次講咩勇武總攻擊去炸商場

一聽就知伏

added

呢一首冷門歌都幾好聽

以前成日聽細so喺生活日常播

我都係

簡單姊一齊播

老實講呀

佢哋所做嘅嘢根本就係弄假成真

agree

點解佢會變成咁㗎

lm freeride playlist

我都覺

逐首撳番出嚟先

有冇搞錯

playlist係咪越嚟越九唔搭八呀

好掛住 家明 山林道 雞蛋與羔羊 嘅時期

唉

佢而家啲歌都唔吸引囉，對我嚟講

同意

一時又純音樂一時又好歡樂一時又好sad一時又好催眠

冇(理直氣壯)

我冇咩點聽佢之後出啲歌

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

過山車

有聽過佢之後啲歌

不過冇咗嗰反思嘅味道囉

你連中文歌都聽咁chill

呢套戲個配樂

兩邊走

百變天后溫家寶

好搞笑

都係中意loop嗰幾首

你都有份㗎

仲有DJ Pepe

點解會收左皮？

依家多咗班情緒勒索撚
大圍一唔跟隊就發誨氣講咩革命已完香港人冇得救...

唔想話全部都係熱狗但陣咪濃到

接龍

之前有個po上熱門講如果唔做天馬行動就等於勇武已死

然後喺度屌大家又返返去以前嘅嘉年華抗爭

唉

呢一首柯文哲嘅第一次競選嘅廣告歌都幾好聽

終於add哂啲歌
好聽

有排你add

你是如此難以忘記

已經有聲

呢首歌都好算好少人聽喎

浮浮沉沉的在我心裡

朝偉

因為聽咗張智霖

家寶

我講梁朝偉呀

香城梁朝偉

咁聽首what a wonderful world

溫家寶

雖然佢好似好多痰喺喉嚨嗰度

呢首好好聽

小英段香港台灣對比片個bgm聽一次喊一次

溫家有個寶

笑死 睇完你呢句番唔到轉頭

成日瘋狂滑坡人地唔認同一個行動就屌人放棄,左膠,嘉年華

真係五毛都好d,最怕係真係有自己人咁諗

真係每一次睇到蔡英文嘅廣告都喊一次

好羨慕佢哋有民主嘅社會呀

有咁優質嘅創作， 雖然我都開始見到班泛民開始有meme 主派嘅趨勢

回帶

我驚有啲人真係會信以為真咁

我唔知點解諗起eason

痰王汪峰
川具枇杷膏代言人不二之選

人哋好似成日搏上頭條㗎噃

Pishhhhh ahhh

支那仔都成日笑鳩佢

冇得笑領導人，唯有笑明星

佢喺叱吒真係

播一播啲meme 音樂先

尷尬嘅meme 音樂

好輕快

睇手機嗰次

首歌就係curb your meme 嘅專用歌

佢衰極都有份charm係度係其他男歌手冇

不過佢d態度真係好閪,個人又假

唉

Groovy寶

上咗去呀嘛

呢首好好聽,中間靜咗個度係精髓

你d歌好好un

呢一個都幾好笑

完美表現出佢有幾撚柒

fun

唉呀

fly me to the moon

Frank Sinatra 同Eva 都好好聽

柒撚到呢

聽吓先
好多版本

有好多fly me to the moon都好好聽㗎

好好笑睇住派大星騎住馬聽

咁多

其實呢個係meme嚟㗎

Eva 嘅version 多撚到呢

呢個都算係全球都唱嘅老歌

like同share爆佢

Facebook專頁:

TG: @alabeeexp

ig: alabeeexp

原來係咁
見到有1個鐘派大星騎馬版笑死

啱啱啱

聽下啲fallout 老歌先

我都鐘意出土文物

覺得佢真心鍾意唱歌 但唱到自滿

屌我買咗佢個concert飛，點知搞唔成

我懷疑係fallout 係令到啲人再次欣賞返啲出土文物

同埋如果你聽開ink spot 會發現佢哋乜嘢歌 前奏係完全一樣

唔信你聽埋呢一首啦

舊歌嗰種唱腔好正

CLS

就連we'll meet again 都要用一樣嘅前奏

唔知點解好似羅文唱歌方法

講緊聽到就諗起上世紀上海灘啲舞廳嗰種

老上海嘅feel

不過我諗起呢首歌之外仲諗起成班天王巨星喺金曲獎炒車

99% match

除咗啲音調變咗少少，係完全一樣㗎

笑死好似add咗幾首一樣嘅歌落playlist咁

頂你個肺

但係啲歌詞同內容係完全唔同㗎

係特色

嗰日睇到港台重播金曲獎

睇到呢一刻唔知道係笑定喊囉

懶惰囉

你唔好add錯咗班天王巨星喺金曲獎炒車嗰一首歌

冇冇冇 冇add到 笑死

最好笑就係個原唱在場，仲要邀請上去一齊唱㖭

買唔到
依家諗起佢唱live真係得「回味那日子」

我真係好想知道姚莉有咩感覺

不得了

喺後台一定屌柒佢哋囉

但可一不可再，心情好矛盾，幾欣賞佢啲歌，但佢奶共

無限binc

金曲獎嘅經典一刻

這呢個勢做生意真係醒目仔

嗌句口號又冇成本

繼續老歌系列

so far away

無限add
已經90首

仲有啊

深夜聽舊歌

老歌有一種釀咗好耐酒嘅味道

播下bossa nova 先

one note samba

見者有份

同極速巴一齊

合唱

播埋呢首就瞓

The Simpsons 嘅 Senor Burn

各位早唞

小寶寶~食蛋糕~

last push

早唞

早抖DJ寶
發個好夢

屌

早唞啦

早唞

唯有聽返舊歌當懷念

生勾勾都要咁做

極速巴同rr哥喺煲底唱歌俾我哋聽

真心期待

Samsam

推！！！

所有以黃色做宣傳黎吸生意o既全部都係仆街黎。真係黃o既唔會咁高調咁同人講

好yeah

支持，希望早日有門市

推！

請唔請人?

雖然目前CCTVB仍然未被玩殘，但係我哋嘅方向正確，唔信睇下美國網民點樣玩殘CNN

基本上就三大過程

1.聯合陣線
Reddit 同4chan網民一致槍頭向外，組成聯盟而互相合作

2.全面洗版
a.佢哋將有關CNN 嘅meme喺唔同社交網站同論壇不斷洗版
b.將CNN醜聞變成 Twitter trend，甚至連知名人士(e.g侵侵嗰仔)都開始分享

3.金主戰線
a.直接聯絡廣告金主同佢哋施壓
b.喺app store 同play store壓低評分
c.直接喺唔同公眾地方嘅電視轉台，減少收視率

最後，佢哋成功搞到CNN跪低同埋忙於處理危機

所以我哋要持續咁打呢一個戰線

1.將TVB 變成亞視嘅翻版
雖然我哋已經將黃絲同中立派對無線反感，但係我哋要就連藍絲都唔睇，好似亞視晚期咁只有極極極少數老人睇，無線同垃圾畫上等號

2.全港無死角式洗版

無論喺網上或者現實世界，要不斷宣傳TVB 啲醜聞，例如之前連儂牆嘅TVB 沒有告訴你的事

A.光復影視台
從宜家開始，開多啲post 關於港台、Viutv 、開電視、商台節目同埋YouTube 片

總之唔好成日都有CCTVB 節目上到熱門

3. 收入戰線

A.向廣告金主施壓
要當係日常任務,例如
［TVB日任9/4］大新銀行落CCTVB廣告 大口狗任集團董事

［TVB日任10/4］肥媽代言雅窗牌易潔鑊 塗層褪色兼黐底 只獲2.5分

從facebook洗版到親自send e-mail 都要做

而且呢啲真係有用㗎，唔信睇下以下例子呀

想知詳情可以入去以下啲post睇下
TVB戰線手足，你哋係咪有病呀？

廣告界透露TVB廣告客戶已經急跌過半 正式同狗一樣變成過街老鼠

總之大家要廣告商知道呢一樣嘢

B.喺app store 同play store壓低評分
只要down完,評埋一星,就delete
TVB News
Apple:
Google:
My TV Suffer
Apple:
Google:

P.S 大家鍾意嘅可以順便提高ViuTV同埋港台嘅評分

C.轉台運動
公眾地方就主動轉台,例如
【全民轉台】 用百搭遙控，出街抵制TVB！

或者台灣反中天運動咁，將睇TVB而唔轉台嘅商戶記錄低，好似 , 可能將被加入至罷買商戶名單

喺屋企就推薦家人睇其他電視台同埋delete TVB channel

我強烈推薦港人話電視呢個app，無論手機同電視盒仔都可以睇
[自制Android] 港人話電視 - nowTV / icable免費台

D.追擊TVB
TVB喺商場嘅舉辦活動，全部都要追擊，搞到商場都唔歡迎TVB

E. Report TVB 全部 YouTube Channel
之前有巴打話TVB 要班藝人接youtube網上生意，靠咁樣賺錢
詳情可以睇返下面嗰度:
我係tvb做，想刪除邪惡tvb有個致命新方法

傳送門:
戴祖儀
蘇韻姿
丁子朗
王虹茵
羅詠怡
Gay佬
TVB官方
TVBUSA
BBC
CCTVB

F. Follow 埋抵制TVB手足
FB:
TG：
同埋多謝A餐雞蛋撞高牆、黃心穎巴絲

雖然CCTVB影響力大不如前，但係仍然為強大嘅中共文宣工具，對中老年人有極大嘅洗腦效力,所以為重要嘅戰線之一，就算呢啲方式都係老調重彈，但係對抗TVB為持久戰，唔可以只有三分鐘熱度，唔係嘅話，我哋針對中老人嘅文宣會被大打折扣

P.S 打擊其他紅媒都好重要㗎
東方戰線都好需要大家
Facebook page:
Telegram:

麻煩各位大佬睇一睇有啲咩要改

冇人覆我

傷心

咁早

不能不提，612

支持支持

呢家有勁多黃速遞出現
係好事 但會唔會合并做間大規模嘅會好啲...
資源同客都集中啲